d巴士佬真係有撚病

天氣只係涼少少，今日就熄鳩晒冷氣，連風都無，屌佢老母臭西真係焗撚到暈！天氣熱佢又開撚到盡，好似殮房咁，天氣凍日日著厚衫上車，佢又熄撚晒冷氣，焗到個個心火盛

邊架車

前幾日先有人屌太凍
今日又有人出嚟屌太熱

你又知巴士佬有上連登？

九巴先會係咁

岩岩好夠舒服

要求巴士都要有分區冷氣
全車可以載86個人，要86個分區

其實好似唔關巴士司機事 好似部野auto

我搭開個啲 天氣已經涼少少 個冷氣開撚到儉房咁

點解啲毒撚投訴，唔直接向肇事人出聲，反而想借刀殺人嘅？

巴士冷氣個setting 係 onl9
正常應該係控制壓縮機行唔行, 風就長期有
佢老味狗巴就風都停撚埋
想唔焗死人都難

的確…

善巴冷氣好凍

叫個司機凍就熄佢冷氣風口位同開車窗
開佢頭道頂個冷氣制
如果壞冷氣就port車唔好再用呢架做生意